[世紀難題]點解哥布林殺手唔洗除頭盔都可以進食?

如題

個口個位可以開 好似

根據文本
哥布林殺手個頭盔在口的位置有個縫隙
佢就係靠條隙尼食野